[I/A] Final Fantasy BE 幻影戰爭 (20) FFT聯動尾聲

由 SQUARE ENIX + Gumi 開發的戰棋 RPG 新作《FFBE 幻影戰爭 WAR OF THE VISIONS》（原名：WAR OF THE VISIONS ファイナルファンタジー ブレイブエクスヴィアス 幻影戦争）
trailer

《幻影戰爭》的戰鬥系統傳承了《Final Fantasy Tactics》的戰棋系統，地形明顯的高低差能夠影響敵我雙方的移動力以及戰力，配合角色職業多變的設計更增加了戰略要素，而為手機遊戲玩家所設的自動模式與倍速模式，令首次接觸戰棋遊戲的初學者都能輕鬆上手。不同角色的必殺技跟能力與強力的召喚獸技能都會以 3D 動畫華麗呈現。

人物/勢力關係圖

人物介紹：

首抽建議[角色]
雷鎗(フェデリカ)
冰法(メディエナ)
冰刃(ギルガメッシュ)[重課金向角色 突破難度係其他UR角嘅兩倍]
暗劍(二王子)
會課金既玩家千祈唔好買女主個包, 垃圾黎！

首抽建議[卡片]
愛の誓い(優先度最高,pvp/公會戰必備，吸仇恨，坦角專用)[打開FAQ有詳情]

首抽建議[召喚獸]
Behemoth / 鐵巨人(SSR易抽之餘暫時斬擊Meta必備召喚獸)

FAQ:

超高難活動進行中

限定新角：
FFT聯動限定 ラムザ

FFT聯動限定 劍聖シド（飛鼠巴大力推薦起手）

FFT活動免費SSR角

FFT聯動限定卡

常駐新角：

常駐新卡 / 召喚獸：

新手留名

所以放Ka先之後敖雪

差一粒盾職，打10場粉紅

之後開精書

其實兩個都要放,但X雪起馬我搵到佢,Ka叫佢貢獻都冇反應但個名有lihkg搞到我都唔知佢係唔係連登仔,真係極難搵

86321

應該2個都準備棄game

唔加埋呢個
你嘔心瀝血製作出黎

小妹留名

挽留

其實踢完Ka再問下X雪係咪真係8-10點一場都打唔到會比較好,我唔信你問Ka佢會理你,之前問佢冇打公會戰又係唔理人咁

你為左挽留我成日兩邊走

唔記得咗下次

我以為你開係想加返落去

你知就唔好成日棄啦

我見FFBE WOTV又重覆咗幻影戰爭咁好似鳩鳩地 諗緊點樣跟返連登FF傳統上返Final Fantasy又保留到WOTV

遲咗？

要棄了

下場畀一個位你
我正身分身入哂去

係咪真係踢 我叫個fd 退

踢就一定,係煩緊Ka定雪

咁得閒玩2個

有冇場痴

86321有一個位你地入

入

今晚踢其中一個

人呢

86321

貓XXX呢

之前咪踢過我諗會膠踢嗰下應該幾爽

有人好似仲發脾氣

有冇想玩14UR acc

終於都棄

無辜到

魔攻隊

諗返起想笑

我部IOS 玩唔到 ,成日要用部垃圾An機

抵啦,嗰陣你掛住玩令和神作WF

我陪ipad air宜家都冇事

啲人棄得7788

why

得SE 爸爸既驚係永恆

無入po好耐 一黎有條撚樣好礙眼 二黎無野好玩

乜都出齊就係差一粒盾職

我差兩粒大劍

Happy share

Reg 唔到日文IOS

我唔貪心 淨係要哂啲錢就夠

激屎，刷咗好耐，諗著升埋男主15搞掂一隻

唔洗reg 日文㗎喎

玩到咁多ur都棄 咩世界

日本app store 先download到

做咩
你去到個邊又俾人針呀

開個日本apple id就得，有電話開唔洗信用卡

佢同E咩咩咩唔啱牙

係唔係呢個盾

你係要paladins 定knight

正盾果個

雙盾

乜職都出齊啦就黎

時魔赤魔一次過出都無

時魔都出埋

出埋大劍比我先

X雪上咗水咁踢另一個先?

維京

會腸

多2場轉精書

ok

-1

開精書

28458

精書

精書唔知會唔會炒

彈咗APP

下場交一個位畀你,我分身打到一場精書解任就夠

今日未打經驗關, 比我打咗先

同貓咩咩咩好似想打?

28458

未有人我繼續痴住先

炒粉

貓咩咩咩又去咗做老婆奴?

有位?

有

有冇人刷粉珠

28458 入得

我見你地咁耐唔開入左人場 3隻聖carry緊我

咁你應該慶幸隻驚冇隊伍踢人功能

但係公會有踢人功能

我收番 應該係我carry緊佢地 3隻劍聖都死哂

一定係因為你秒唔到啲仙人掌針萬本針殺

ful既你隻野會唔會係咁扣brave

場場都好刺激,真係靠會長劍聖carry

會唔會係佢地秒唔到 我已經狂miss幫佢地食傷

fal巴至岩

搞死埋隊友

fu巴話隻屍無左會扣brave?

SOR各位搞死哂你地

係,因為你條屍重係到可以復活,理論上唔會扣Brave

冇扣brave,應該連機唔會扣?

我鐘意

卡死左?

※マルチ以外のクエストでのみ加算されます。
見到了,係

重開?

仲有冇位刷精書

不停斷wifi懷疑人生
我交個位出黎,各位巴打唔好意思

28458 -2

-1

28458

入黎雷了

黎緊

係咪full jor

貓XXX唔好用雷槍
已有個2個廢人
唔好再多一個
你唔係有79女忍咩

會腸有無掛住我隻拉瑪達

我以為你地興用雷槍打

瞓晒地過

潮流興

其實佢隻女忍都係廢人

跟本得大劍 雷神可以玩下

無雷槍咁廢

岩岩有場我搞到得返1隻雷槍仲未死
隻雷地真係證明AI同AI 累鬥累
雷槍係咁屈距射隻鐵巨人
隻鐵巨人又因為隻雷槍唔係行動範圍入面唔郁
企係原地畀隻雷槍射死

其實Kitone都有吸血技可秒仙人掌

會腸me休息了
28458 -1

貓XXX一定未升高唔識出

謝

係

ai遲下會改

咩職

士兵

up mud 9

Kitone 三個職係得忍者,士兵,時魔職架姐,咩UP乜鳩

貓XXX

打到2點

街場嗰啲撚屌就係咁樣

出手吧fu巴

冇隊伍踢人呢個功能真係好辣殺

係咪仲有場 79lv 2王打唔打得?

個場就完其實79打係打得,但要有2400血左右+練滿吸血技會好啲,起馬秒到仙人掌

我都係想r3場解個multi
過2400血 15lv吸血

2點瞓

咁你入一入嚟,我打埋呢場出去

頭先apex好緊張 sor

會有下次

仲刷唔刷你地

最後一場

感謝

謝

下次早啲一齊刷

要追放ka啦

講番大劍啦鬼知過句日文係士兵咩

唔係得士兵會拎大劍,唔通赤魔又叫劍職,王子Lord又叫劍職,戰士又叫劍職咩

FF咁Q多唔知乜叉職..及早正名係為你好

好似幾粒鐘前唔記得邊個問盾 呀怨唔知乜鳩都要答 問嘅係聖騎士定騎士

想問問AN轉IOS 會唔會冇哂D石

無償會照過去
有償跟os，過唔到，不過係轉番番去都會出番黎

唔該哂

雷鎗應該用邊隻召喚獸比較匹配？

點解搞極隻女忍都好似避唔倒招咁

裝備整咗未？

我用咗siren

有冇人刷陣書

有冇狠狠教訓佢

有頂12回帽

邊個黎？
咁 like 閪面港女

一嘢啪咗佢4千幾

立即高潮噴水

拿 聽日無碎pool就棄

留名聽日挽留

唔好諗咁遠住 可能今日棄呢

+hp好易滿
升幾lv計好數用鎚+滿hp
hp鎚1個+15 性價比高好多
我好似只係食左10攻印
其他無落過
後尾補左8個魔攻鎚

其實限角係咪唔洗抽
基本突唔爆

又有得買碎又有得換碎都突唔爆我女忍都4突了

係，用hp先，之後唔洗50lvl都滿到有啲裝備

件衫 +5 到底前後要用幾多本覺醒書先夠....

我而家兩件+3衫 兩件+3頭 唔想再刷了
上+4又食多百幾本

1* > 2* 已經要 30 本
2* > 3* 好似 50 本？
3* > 4* 75 本？

第1頁FAQ有

根本唔洗+5

+3 夠

整2件夠晒

之後可以整多件sr裝，用書少一半

+2原來，因為加多精神10

如果佢出個防裝精煉書關就唔同講法
而家我D圖夠整兩個+5頭 兩個+5衫仔

+5 如果hp type會唔會想死

唔好講D唔吉利既野
我把片手劍已經係HP了

我兩把+5片都魔法type
算得上最壞情況

整完覺醒要勁多書，唔係既我都整+5，不過+2-4差得少，所以+2算數

件衫應該要咩type

覺得除Hptype 其他果兩種都ok
多果百幾hp頂唔到咩
バリア 精神が大幅に上昇 精神4倍
物防4 精神最盡有21

另一type比較平均
シールド 防御が大幅に上昇 防御4倍
物防9 精神好似11定12

件衫屬性係精神先4倍
+1都可以21精神

俾男主用，又防物又防魔

你地唔好咁啦

所以一係+2，一係+5

整一件就冇晒書現時，不了

有冇人依家刷陣書

出咗街

分解會俾返精書你今次依個裝

真係？

我分咗我把+3 lvl30，收返80書

你解前有得睇出返咩料

Oh yes!

咁我整過晒 +3 算了

+2同+3 差得1耐性

出靚數值+2都夠

即係都係燒金石姐

金石唔值錢，試過一場都 15 粒

係唔係下個活動係gunbreaker復刻

Auto 精鍊書，有無人打？

75387
-3 個

-2

99lv男主

-1 75387

記得拎番走d 縮地縮乜縮柒

又係呢隊...

之前贏過佢地78 64

唔會輸喇呱

刷到幾點

可以先休息，食完飯再打過

反正剩 15 體

好 咁食完飯再打

今日20/26動

好個話去非洲，邊個？

人哋臥身嘗膽, 我哋就

btw 我個FD ACC 名ROLAND

問題，如果裝備係 4* 時就已經升滿咗，其實係咪無需要升 5*??

+5個下個附加加得最多

都係睇你夠唔夠料姐，夠梗係升喇

仔嚟?5收了

你切咗先

只收自稱小妹

@會腸踢人得唔得

如果件裝+4
分完2件+3 係lv30定lv1?
同埋再合返上+4會唔會出返一樣屬性？

想問下各位大佬

佢個
攻擊 弱體耐性
究竟係咩意思？
係又+攻擊，同時又+弱體耐性？
定係其實有一樣野叫 攻擊弱體耐性？
係編成果度試左，裝上依張卡，攻擊力都係跟番張卡字面+77，
耐性果度又無任何一條多左，
究竟係咩黎？

打剋屬嗰啲扣得再多啲掛

me

應該唔似，如果係真，咪好痴線。。。
有無大佬解答到？

有冇大佬知

男主咪有招DEBUFF 抗DEBUFF 好似係

對 攻擊Down 防禦Down 嗰啲Debuff效果技 嘅抗性

搖撚準備

1LV，唔會，都係睇運

Lv1係咪要重新覺醒上返30？

咁咪好冇用

UR card不嬲個人效果都廢廢地,要平衡下等出勁卡時你地會課

如果係咁既話。。。。真係好廢下。。。。

奧丁咪勁

人Killer個幾%效果重廢過加少少器用

疊上去就多架啦 仲要單體耐性

奧丁個人效果可以無視,99lv大佬測的

突爆SR/R仲勁好多

UR勁在突爆之後個Party效果好屈

係，所以唔好+5分解

錯TYPE 照分

咁+5出左垃圾屬 都要分左佢再肝架啦

件+4衫出左防禦

其他裝唔會俾返書你，我分完企咗係度啦

垃圾屬不如唔好用

今日呢隊駛唔駛留力

人棄我取

港女人人棄, 用未

扮咩，其實得奶力同貓x最愛港女

今日用新裝睇下表演如何

+17回避

所以咪人棄, 你取

仲講就黎比人打曬

敖雪巴都有打

唔洗啦,遲打冇一個係無辜的,by 貓XXX

要喺貓XXX 行前打曬佢

所以先話佢可以聯絡嘅重有得救

邊位巴打用港女

正身沖左入去炒粉....

依家呢件會比返精書咩
分解唔見有既

#276

+5 1lv分解唔會有書，分解只會俾返覺醒左既書，你1lv無覺醒過係唔會有書

有邊個會冇得打呢

忍者必勝

日日追著黎屌

你班仆街打咁快係咪唔俾人解任
再係咁我棄了

唔好成日浪費大家時間啦

唔留返隻大野俾大家解任撞牆,你直接KO咗佢is咩意思

sor 見到白盾覺得會輸
點知贏左

嘩好彩打到姐 原來依個會D人咁自私

打多場啦,趁貓XXX未醒

無你地咁衰

要怪就怪貓咩咩咩啦

其實係冇諗過咁順利,對面睇落又唔係咩魚腩

自己作既孽 要自己還

上次打我中伏0星都清0喎

係咪大家轉晒新裝先咁順？

其實今場順利係因為個個都打晒,我地有人數優勢又得返3條友未郁,計返同等人數,我地係差唔多全郁先清到

一順利個個都早打變勇武

其實睇番陣我覺得對面根本無金3準備降班

咩新裝

尋晚踢咗人嚇親大家

防具

依家開場刷 有冇人打

仲差2星快啲打埋佢

88532 刷就自己入

貓XXX個fd打咗第2場拎多咗2星

仲差隊麻9煩光盾

幾時出隻勁法收佢皮

要綠魔,唔解強化,佢放咗Sentinel 魔防一樣硬到仆街

而家個坦環境係聖騎一學咗+血上限嗰招,成隻廢咗,因為唔識放Sentinel

出隻法版劍聖

冰法唔係可以收到光盾皮架咩

屌..貓XXX打到一場

係

成班傻仔想我打唔到

其實係未對到99光盾

好似炒車,我都係手動先

你唔認得既老死高咩咩咩有生之德無打埋佢咋

唔太關level事,有冇唔學+HP上限技好重要

咪係,人地咁好心重成日針鳩人

我上次就係秒左隻99

99LV 光盾6千幾血 跟住一個SHIELD BASH 車埋黎冰法應該都好難打

狗黎

仆你個街
下次我同高嶋打埋第2埸佢

唔學HP上限嘅光盾冇人秒到,因為識放罩同Sentinel

比我下次就唔撚可憐佢

不過宜家有新裝加魔防，就應該無咁易被冰法殺

真

今日開始唔針佢

屌你班仆街成日圍針我一個仲好意思話我針我

你抵針,佢唔係

佢呢啲咪三分顏色上大紅

多謝大家好心

TG /鬼佬有無人實測過奧丁咭個單體耐性

67465 精鍊書 -1

下次我會打1星什至0星就算

應該同屬性抗嗰啲差唔多

認真
再無虹碎要棄了
唔想再見到隻on9冰法

都叫你唔好浪費大家時間

67465 精鍊書 -1 劍聖

有人彈左?

唔知

刷得好慢

我彈左電腦成日彈

模擬器玩協力係有問題

課就有了

係，轉ipad啦

等下慢慢來

幾時先可以封咗唔畀佢出
隻時魔忍間唔中出comet已經好煩
菲娜唔識出影縫淨係出垃圾儲氣箭真係好on9

入咗隊正隊刷FFT幣刷到唔想走
2倍速 + 對面敵人唔會郁到一下

2倍速刷協力爽到

光盾不滅同加hp伏技放六覺被陰路過
一係就開放比人reset技點啦 好似召喚獸咁

set死出最廢嗰招, 真係痴線

光盾次次會戰睇到火滾 曬曬d tp又龜縮喺後排上buff

光盾唔點解對親都好硬，打人又痛

硬嗰啲係因為冇學6星伏技,識放盾同Sentinel嗰啲,好大分別,因為有招雙倍防係限定1 round,姐係你唔咁快行過去打就冇事

問下大家d +3衫仔
有無上刻印定就咁鳩升算？

光盾上埋愛誓 斬攻都加1x% fft把單手片又多15%

如果一早用鐵鎚打hp，係唔洗用刻珠

明解 試下先
Fft把劍呢 問埋
素材有限

上面個件23lvl就滿

下面就升到50會滿

全部冇用過刻珠

好彩fu巴睇完教學

Thx

千七攻都冇畀人打過

邊有咁多hp錘仔打滿衫

今個禮拜打到成萬5分先保到前1000一有攻鎚個個爆石打

六合彩又無人中

跌到落887位

今個禮拜pvp 劍聖同FFT男豬終於冇加成,舒服晒

我係咪bug左
我pvp入去左變左0pt
無獎勵

點解我收唔到PvP獎勵

same

不嬲要等佢結算完再派 大約十幾分鐘到

咁大鑊
真係要棄了

嚇死咩 第一次打入5000名

仲爭130碎突滿劍聖
都係留石算數

會腸開唔開團

無碎pool
5突唔到
想棄了

有冇精書團

個碎pool好似完全無聲氣咁
得返2日

講黎講去都係一個字, 打咁多做乜

10分鐘

屌閪總要有個理由

大家唔好同我爭

你雷神突滿未

你棄, 唔駛打啦

頭先滿左
而家好空虛
想棄了

差成100本精書先上返+4

彩花同維京BONUS

決定block你

原來果個武具育成支援pool係咁用
估佢唔到

G持

你遲D都棄
唔好入黎

挽留ok?

都係得75% , 唔夠兩隻正月100%
係condom

唔ok

SE BABA 世界第一,玩到執甩唔棄 我MA 都仲有LOGIN 緊

我次次第一個衝出黎挽留你
你咁對我

SE好快執

無都要用架

99劍聖我打唔贏
要block
898

相比抽黎支援打果關超難
呢75%應該更加實際

點好？

我已經知道你個名
Block左我你都係走唔甩

好撚gay

但係噁心程度都係有人自稱小妹噁心啲

同意

點呀 無慘小妹

其實気まぐれ個冷卻時間應該就係每次更新普通商店嘅時候每次更新完打幾場就出

係唔係可以放棄

你好彩
呢幾日啪左唔知幾撚多水

我挽留你

我講5突
唔係棄驚

90404

精

2倍都未突滿？

真係出碎pool咪搞掂
但無人知會唔會出

賭神

我係睇完pool之後先出碎pool再谷收入

要打高體關先出,低體你注定啪到傻

為咗精書升其他裝備，唔會再整+3了

唉，希望維䕶完有新pool

今日啪左1X水打錢關先出喎

有冷卻時間

奧丁開始地獄7LV

第2個高乜乜

我諗住刷件+5

係刷都唔會揀呢兩件+5啦

賭神係賭最後一刻

唔明

高乜乜差幾粒叫柒
4突收手叫醒

最好唔明

70碎
28000石左右

多個幾魔耐性唔係幾值得整+5，所以我先整其他sr裝

我記得
我唔會令大家失望

你直接抽夠？
點用到28000石

比個2號位我

男主宜家4350hp

如果升爆石巨人，愛之x卡，全15lvl job，有冇機會破5000hp？

有冇學加HP上限嗰招先,冇學就發達

你地好撚仆街我代佢block你地

原來唔學得

佢邊有你咁小氣,上次寸佢佢都話睇化咗不過都有可能深夜打完J

記得好似第一王子同唔知乜

14抽乜都唔中

主動嗰招ディバイングレイス,學咗就同投石差唔多

隻忍者行太快錯曬次序

我邊到小氣俾你地針咁耐都無扑過人
上次我提完劍聖誕之後佢唔理我

搶完2號位唔做野

學咗可以玩第二隻坦了

你快D貼返夾公仔相上黎安慰你老友

頭先又夾咗4細1大

咪秒咗左面個隻

拿 我裝仇恨卡係咪好偉大

FFT 男主唔好用愛之誓啦 好似打少隻咁

得 block多個

女忍用密命又快過頭但秒唔到

中埋萬針

女忍大技好正

得返我一個

我轉D 嘢

咁我出返去 你地打

我話叫人俾2號位條友

佢地打情罵俏姐
唔係話你

你拎走張密命我用密命企4位, 好似係

你地搵多個劍聖應該快啲
冇破防好鳩慢
我未學吸血劍

你個老因係咪衰
搞到有會員嬲9我

我6X黎打都未俾人話啦

個問題係你用隻未突滿未覺6既黎troll

你女忍點解會用減回裝

除左大劍職同劍聖
其他都係廢人
何必分那麼清

邊件減回

90404

-1

come back?
90404 -1

頭先好似見你用頭盔?定我睇錯

你地刷到幾點

人呢

你個頭裝飾要刷回避性格

分解再合到出回避

之後用hp鐵鎚升hp先

唔洗升上+5

都係唔夠快

重開 模擬器好廢

明明我88速佢87速點解都係佢行先

你唔夠靚

應該可以

比多次2位我試試

正

佢好煩

幫你計咗,上晒兩招被動HP UP,魔像80滿lv,主角本身咩都練滿
但 唔計裝備 去到4482

計埋張卡就47XX 計埋裝備最高應該53XX

男主垃圾黎
學爆左+HP上限

頂到7-8下攻咁睇黎

最緊要冇學ディバイングレイス 其他都假

我轉手機

已學

hang?

見你企咗喺度

無開始

88574

?? 到你hang

係咪瞓著咗？

咁大家休息啦

謝

彈咗

唔知我部AN 機過熱定咩 成日連個WALLPAPER 都轉咗我

Mission completed

升埋上 5* 除咗可以多 10 個 level 升果 2 點精神外，實際上重會有咩加到？

@會腸加人

不了

FFT個免費10連去咗邊

希望真係會復刻gunbreaker
想突爆白頭BB

要睇今日佢有冇消息,始終佢有講過會出Raid

唔通se真係放流料入去比人解包

防解包方法 加密？不了
放多d假野落去

好撚仆街

冇機勒

新手有問題
+5武 アサルトtype係咪兩把+4合完隨機？

另外有無公會收人？ 我晚晚8-10都打的

打手角冇所謂啦
好快比新角取代

可能有step呢 仲有聽日

清不要消失希望

首先你要報rank報角色幾lv

冇

可能過咗依家個pool先出

+5，係2把+40 40lvl

隨機係

講到明活動終了
唔會一終了完又出兩個pool掛

定係之後先復刻pool

棄了
勿念

跟

.gun

HEHE

念

閱

清
你唔係有魔法卡咩

原來連維京同彩花個pool都係聽晚完睇嚟一陣有好多料到

突然差33粒

又要谷收入了

唔洗點谷唔知做乜鳩成個禮拜都跌唔出2x名外啱啱好似又上返19

Yes, 每日reset 10下既努力

之後重有情人節pool

不過留石等ff柒

10下

隻UR赤魔應該係時候出了,可以幫大家慳錢

日本唔係又三連休咩

仲差15粒，屌啦媽SE，有D出埋比我

實得啦，重有一日半

好睇運，琴日冇出過劍聖碎

係，但唔會15凌晨完pool 但冇公告

愛心提示 6點前記得拎番走啲縮地

過埋今晚就有同伴陪我

聽晚下話一定陪你唔到

靜啦你

差15粒應該ok既

上次你都係咁講啦

你上次係60粒呀大佬

上次去到尾個兩日都係差唔多咋

會腸死亡之握

今次2日15粒

你得返1日

@高鳩, 你話呢啲人抵唔抵甶番個比佢打

應該係一車車隊友

以後都唔留比依條仆街仔打 G持各位晚晚搶哂6星

其實你上次係遲買碎定咩

我上次一早買 但都係突唔到

成個月流流長都突唔爆其實仲難過突爆

重要冇人同佢搶幣店,一早買12月1開始冇可能突唔爆

今晚對hkffbe

又要比人SM

唔好打面

我建議優先打貓咩咩咩

因為個陣無買

自取滅亡

法國你成日俾人煽動

又係呢隊

勁早期打過嘅AlbaStella

多咗個課長

對面今時唔同往日,拉到最底勁多冰法,又贏過HKFFBE

報牛

今次對手變勁咗

加牛

我哋有喵咩咩咩一打10

希望今次繼續吸仇

你串我先

你唔係放棄嘛？

魔法卡出動

我無 驚你失望之後棄

高嶋，唔好衰比佢哋睇
黎個五突先

g持

不了 已經比貓xxx串到棄左驚

又尾

事實黎 由2019年串到我2020年 串足一年

我支持你

回家玩LI吧

番到去LI就係佢比你地串 佢係依到先可以串到人

貓xxx 狗黎架

仲要串完人都唔認得人 仲衰過完唱

聖誕那媽打滿突就嚟99呢
依家谷緊70劍聖同雷鎗

棄了 無人鐘意我

Rank63

爛

開波

邊位巴打打剩一血 攪到我少咗粒星

又中伏啦

輸比白癡ai,係要三個打疊比人炸

我第2場打隻2577攻劍聖已經冇AP

死一隻3星仲要殺到99劍聖算係咁
但第2場未行到過去就直接炸死左

串燒王

手快有，手慢無

打哂了thx

恭喜晒

2577嗰隻我打甩咗佢隻Ramada 有信心嘅巴打先好入去清埋隻冇AP劍聖,萬一贏唔到又幫佢回咗AP就

27:41

今日應該收皮

貓咩咩咩一個打十個

準備收皮

勁多人0,1,2星

冇希望，今次太多串燒

愈黎愈覺得雙打手無L用

我第2場打2577都係被串燒,本身夠晒AP放LB除咗我隻二王子攬炒隻99 ramada之外,俾對面劍聖放範圍插

發覺比ai玩

又見到紅茶+冰法原來係咁痛

FFT男主? 招鳩叫係好勁

ramada點解範圍咁大力

一路都話佢勁, 係呢度個個都話廢

劍聖先係，明明寫小傷

招範圍不嬲都大力,係自損600咁解係如果打落隻開咗防嘅坦到就皮已收咁解

打王子r j

棄了 勿念

FFT男主真係未見過勁嘅,可能真係針對某啲隊打

J12大最大技, 開完招加攻BUFF 再開佢無咗一半血, 仲要用29AP 好難唔大力

都話唔係用黎打, 係用黎BUFF

你唔會預隻BUFF 機殺到人, 扣到人血已經係BONUS

可能對咗個極限冰法+男主,
佢招lb唔知幾lv,一炸死晒三隻

3隻都弱魔好易出事,所以我先練毛波,結果練完之後極少人上冰法,係今場先多到仆街

有人測咗招鳩叫加幾%未

完了吧 如冇意外

8lv技17%攻,唔好期望太多

8lv +17% 都唔期望太多係咩玩法 你張愛之誓升滿都係加30

本身加攻就廢廢地,因為係計base 不嬲都係加斬攻嗰啲先實際我艾琳招+40%攻重廢過我上20%刺

你BASE 攻低你加刺都唔會大力

就係會先大獲,因為重有器用嗰啲參照值,如果唔係點解我咁想Datamine

乜今日咁禮讓呀

你咁講不如唔好用捨身啦

最近先有人睇過連運都會影響輸出

被動點同,有得揀你估我想捨身

影走 HP

HP咪又係柒滿先得20%on99咁 不過我99之後有諗過

唔駛扣抗性坦好多呀

8%姐人地乜遁打埋嚟呢啲扣抗性都冇用

笑咗

不嬲打勁少少就會龜縮晒...

劍聖雷槍冰法咪無遁

用菲娜就係穩陣

好似有人講過放回血之後主角走佬

今日得一個6星

見到飛雲0星已經知玩完

發覺王子識食水晶

唔係菲娜bb嘅錯

係,Arena見識過,我Gunbreaker近水晶過佢,大家殘血,佢識行過去我唔識
可能官方唔當Gunbreaker係坦

有冇得轉位防止俾串燒

—————————

冰劍都會食水晶 唔關事

gb識食精真係唔洗打

應該睇對面?如果對面坦係中間串燒機率就大增

飛雲隻劍聖有100ap

邊招睇運

我隻艾琳都差唔多80AP,未天元突破個陣俾人串燒咗

啊伯今日可能想休息下

串燒真係睇運
隻聖誕劍有時就痴埋隻主角畀人一嘢打死
今日就兩場都識分開行

?
4斬VS 59攻

都講咗件加攻裝廢..街場啲人重要爭住用

計番條數多5~6%攻打多5~6%
反而係斬擊個邊加得少喎

邊係咁計你呢5~6%攻係講緊本身加嘅% 姐係2X%攻效果嚟
講緊同樣斬5%你確定會輸俾5%攻效果?

我艾琳有攻40% buff 同 20%刺傷 攻Buff廢嘅地方係因為佢Buff係計Base攻 姐係白字,所以作用先細,如果直接Buff落白+綠不嬲都勁

大數個攻換完大概增福係總攻5-6%, 而19xx>20xx 個增福都係5-6%呀清

我依加懷疑緊斬擊個啲係對抗性高先有用

張卡我一路都唔鐘意，所以冇升

都唔記得減乜

男主卡正好多

但個問題係攻%Buff係計白字吖嘛,而家邊有Buff係直接增幅白+綠,唔係都唔洗咁多人嫌棄攻Buff

減運同加攻Buff 睇落好勁,但其實好廢,但街場勁多人用,幫唔到隊友同時自己又唔係痛好多

反而R卡入面有張卡+1X防同1X精神我想試有冇用

減運真係唔掂，不過我玩回避冇計係一定唔用

聽日無星期3料我就棄

一齊

我就無見人嫌棄攻BUFF 我哋打金3以上堆公會都有大量紅茶, 係得我哋無

咁你咪練囉...FF睇愛架嘛,唔通佢真係勁我就要練咩,邊有得怪我地公會冇人練

其實點解叫紅茶？

香港冇乜FFT fans,好正常

男人不了

真係人人都愛二王子?

我愛架,未睇劇情前,1個月前嗰陣咪講咗,睇完之後極度嫌棄

拉姆薩紅茶

屌

有冇人刷書

唔好俾我見到你隻劍聖

我真係覺得唔掂隻紅茶

會投石以減晒分

得打暗屬叫大力啲，打其他唔掂

做十扑我用女唔好

俾虹碎我
我勁俾你睇

到底fft主角配邊隻用會令人覺得勁

有邊隻SUPPORT AOE 加雙攻

天真無邪的少年
成熟穩重的大叔
才是FF世界的主宰

同埋我地公會冇FFT男主好簡單因為金3以上唔多唔少都係有課嘅公會
99FFT男主 = 有課先會做到 因為6000有償就搞掂我地咁多無課有得揀一定係劍聖先,如果抽得中

原來你係gay的
唔挽留你了

啱啱帶隻fd隻FFT男主buff 攻試,全部傷害打多190~210 左右,又唔係真係會令到飛雲俾冰法秒嘅級數

我哋呢度都大部份有課但係無

姐係有得揀我會揀Buff速/上罩嘅Support

我係呢到推薦一隻角色-港女
件Trust裝係範圍上罩

屌 利申咗先,非港女信徒

sor block左你睇唔到

好似有人冇打公會戰,noted唔好以為輸硬就可以龜縮

你地兩個好恩愛

打奧加個次15LV, 打仙人掌個隻20lv

7~9%

我都係收返埋隻 99 紅茶先

cap錯圖, 無BUFF PREDICT 打仙人掌係475

差唔係好多，好快俾取代

係咪可以唔洗再覺醒同升lv
升爆左迴

Tifa aerith 一出，全部返龜

論輔助能力,我覺得豬扒嗰隻GB幫光盾上防上緩回癲好多

我係咁玩，個魔力廢的

想上+5
但sr裝上又有啲廢
同粉水好難刷冇活動

唔係最top又唔係廢既
可以一用

本書現時太麻煩太少不了

奶力

成日響我朵

起馬對得住佢80cost先,劍聖呢啲根本要100 cost

然而依加COST 都未有用

下個更新嘅即時pvp打Rank會限Cost

唔係有隻70cost

玩到宜家淨係打過2場即時
利申廢J

光暗坦都係70cost
可以玩磨隊

即時pvp坦冇乜用是但插一下佢就冇晒APTP企係到,因為太慢

倒不如話坦係即時pvp嘅作用係,收拾完其他兩隻之後可以有個沙包俾你出毒霧呀,吸TP,吸AP咁發洩我試過然後對面kill app

好彩知你咩名

即時pvp入面速度=人權,唔係得我會咁S咁做

所以手動時魔應該好屈機

冰劍

等下 1-5點 maintenance

嗰個係SE bridge功能
下面有寫ゲームのプレイは可能です

有冇人刷FFT幣我開場,我差5200幣,刷完就收皮

你唔會缺啦下話

43362 刷FFT幣/劍書活動 -3 等5分鐘,冇人就直接街場

打夠25000換10日雷欠卡

re

43362 -2

彈

新手入坑,買左個初始號,抽左依堆,可以起手嗎?

你等15號開始可能會好啲

點解既

最後一日活動角

等下個活動先突爆一隻ur角色

唔太明,即係等下個活動先起手?

聽日到底會唔會有新嘢出
商店應該仲有女忍碎賣掛

限定角突破用碎係商店有個限期 聽晚就完你唔會突破得切,等15新角再抽到然後買碎突破到99會好啲

早兩個星期就可以起
而家唔會升得切劍聖同fft闇男
其他角無big up都唔洗旨意短期內突到三
話時話 個初始號有幾多虹波同虹欠

有新野啦,日本放假放到今日完 聽日開工,我估聽朝就有堆新料放出嚟
女忍碎冇架啦

呢隻game有個角色係獅用
要有幾百塊角色碎片突爆佢先用得
除非活動中有pickup，唔係儲成年先突得爆

爭80碎畀啲fft阻住晒

咁我都係學另一個巴打咁講,15號先抽

多碎到呢你 日日刷100石更新

一個ur角色三突係基本（大技要job 12 所以...）
三突六覺好似最高79lv
五突就拎埋trust裝，job15，lv99

三突要240碎片
五突就600碎片
抽到ur角就要留石買碎 唔係升唔到你幾多ur都係得個睇同擺字

我差180碎,不過我遲咗成4,5日先抽到,預咗

我刷到10石就唔刷架喇
通常最多得一次有

我日日50都差緊160碎先滿突

weak

日日50差130已經第一日中

有冇打到出齊晒突發商店先

攪掂劍聖了

第一隻ur99

女忍件trust袋係飾物，有12回避

最強回避角

係喎,而家未出過任何一個Wezette嘅UR角

然而見人啲99打人哋啲99劍聖拉瑪都係MISS 唔到

突然之間街場友走晒係咩玩法

計法唔知點都係

我隻忍通常避到一兩下

ramada有活殺自在,係難避啲,有啲拎龍角槍都係,件武有28命中

應該LV 差都有影響 所以打低LV 公會可以輾壓

lv差係有影響,大約10lv影響1%我記得

女忍做咩唔抽佢個pool
唔中都有啲幣同其他野

但個閃頭15
我諗住換啲爆擊trust裝比佢

常駐可以打碎唔理啦

想課上2倍

課金需要諗架咩

等新pool睇下先

男角就唔撚抽

唔該曬

夠25000幣

我本身都諗住打多場收皮

都唔係咁講嘅,有啲男好似Gunbreaker咁型都會心郁郁

気まぐれ屋出咗10碎sasayaki 我愛SE baba

點跟 棄了

R件獅子突2,只係加咗12防,就少咗19%傷害,突滿唔知有幾多
遲下Auto如果識放吸仇技,咁樣愛の誓い可能可以退役

愛之誓有十幾斬傷

試到啲重要野

同誰鍊完全一樣

等我一陣先再試多幾組數據

唔FC好易炒車,試緊大量數據中

貼住第一步數據先,要再驗證 忍者太多無屬技所以唔試住,試咗招招都土屬嘅艾琳先,咁樣其實都幾明顯下

其實想講嘅係,一開始嘅屬性相剋係冇得改 內置1.3倍輸出 而誰鍊好似係1.5倍輸出
之後我要再試下防禦力係咪計落屬性相剋到,因為誰鍊係

不過聽日先,要瞓,呢排我都會繼續驗證同誰鍊重有咩地方係近似,包括命回,所以有排試

搞掂

當我5突個陣，飛雲巴隻雷神已經上咗神級

痴線佬

點跟

我見到之後好撚想死

其他人跟倒飛雲就唔會公會戰贏吓輸吓咁

仲要佢個啷啷個UR

差好撚多劍書
棄了

lan

唔想挽留你了

11點無料就係咁先

琴晚試到嘅野大概就係弱點會再少25%隱藏耐性,唔怪得我艾琳插劍聖痛成咁同埋防同精神個減傷係好高,所以件衫寧願+0 21精神 > +5 10精神

所以整靚性格是對的

why not +5 21精神

你有幾可挽留人
明明日日都棄幾次

一錯咗特性，就要重刷幾百張精書搞唔掂

你睇少會腸同飛雲巴

人KILL 有用過斬喎好似

會膠刷咗咁多日都想死咁,112 rank個香港人都係請秘書幫佢刷

佢請唔請秘書

想做秘書

一直都冇拎斬同人Kill比,之前一路比都係劍聖器用同人Killer,奧丁張卡得勁少人Killer,所以先話作用好細之後discord得出結論係傷害嚟講裝器用Card

無劍聖

Sentinel 滿LV係1回合75%減傷

挽留囉挽留囉

"better love story than Twlight "

唔請男人扮既小妹

想拮秘書

玩流奶力

小妹扮男人就請

男人扮小妹同小妹扮男人差好遠

仲未有解包update?

無update就無解包 準備執

無event 都t5 grossing 難啲囉

退驚保平安

收入強勁，又係時候等送野

晏就有冇update架
個pool聽日完喇wo

等下啦,SE baba數緊銀紙又話你知咩

以FFBE 既仆街性格, 送咩都係唔撚中

應該1000萬DL 黎緊啦

我都想知🤦🏼‍♂️
差130 碎5 突劍聖

貼錯sor

回避1 = 1%
所以當你裝咗濕婆卡,然後26%賢者帽嘅SSR女忍,係可以推到去0%被命中率

back atk 呢

正

就係諗住推高晒回避

如果介指有書刷黎升就真係下下避到

洗唔返隻勁SSR忍者出嚟,唔係個個都識用忍者,同樣99lv 我帶佢入去,被命中率95%

我個隻呢

你又唔係禾Fd

你唔加

F咩咩咩唔當禾哋朋友

Wezette嗰隻赤魔99%係15號新角

唔係出新赤魔角唔會無啦啦發現bug

自己隊打返忍都得44%命中

谷唔到啦

用shiva 卡加回避好似一盤，又係俾魔用既

你試下轉侍然後放虛像

唔鬼陪你，你食自己啦

你琴晚冇打公會戰

琴日有事打唔到，今日打返六星等貓打唔到

用空蟬變0%

ai有時會用

ok,憑你後面呢句

我同你無仇無怨

我自己試係速度升4就多2%回 運升6多2%回
運真係價值唔細,影響命中同回避 唔怪得個綜合值入面
HP/5 其他數值/2 唯獨運係/1

雖無過犯...........

一開始用shopping 卡我重諗係咪用錯

發覺張卡加運應該係幫到回避，係唔知加幾多

玩回避升運會多過升素早照咁睇，因為數值高3賠

ゲーム中効果を最も実感しづらく、また、最も効果が乏しいステータスであると言える。

我睇日網咁寫既

濕婆係邊張

Shiva

日網啲人未試就會感覺冇乜實感 而家周街都開始回避流 我試咗運係會同時影響命中同回而且都幾明顯

唔理，照入你數

如果3隻忍者入隊玩回避都得人驚

雖然有必中招式可以打到

隻奧丁話咁快就46LV

窮人恩物

唔中

即係你無抽

全自動x2速協力-2
81458

x2速

癡場來了

冇左？

FULL 鳥

你好似就俾人圍死

個位唔係我

我男主坦？

雙坦唔夠力

no

我坦佢緊係用攻

佢得3700血

見到叛徒F咩咩咩喺GG POST 好多嘢講

不嬲笨大打手,垃圾SE狗也不吊

人地14號就有晒行程表,有晒15活動公告,SE呢

執甩行程?

係lan啦
嗚啦嘰摸囉

夠打啦

場場死一次之後就到我死

我死先

咁都要鬥快

唔撚打公會戰仲咁撚串？屌你老母

好大怨氣 今次撐你

真係好
我爭百零粒碎
已放棄

4點都冇公告就去玩返GG了

貓xxx 禁制ar

自己想玩就想玩啦

訓著咗你地打

仲未有update消息 屌唔玩了

gun

岩岩4突 放棄了
儲左4萬石等下隻囡囡all煙

咁撚串仲唔放料

真係唔玩了
大家再見

玩劉

俾多1粒鐘機會SE

發現荒野亂鬥幾好玩

又乜9驚？

即時對戰hea時間一流

捉緊bug

不反了不反了

玩緊隻密特拉

垃圾驚？

依隻麻麻，日版出時玩過

啲戰鬥同畫面

有解包data未 忍緊手

日服個陣睇唔日文先棄左 依隻送石都多
kill time 一流

終於捉到隻99SSR忍者試,乜Buff都冇我隻二王子打佢43%命中,一開活殺自在,變100%

唔撚係掛

活殺自在得1rd 唔係好合理咩

活殺打空禪呢？

48%

抵消番

忍者係勁既

差140碎就5突得番1日

忍者長住又有關刷碎

虛像重要啲,會由43% > 23%而且3回合

要轉職，不了

終於有料到

防具,飾品,忍刀

忍刀書 收貨

要刷爆了

btw SE爸爸挽留,唔走了

連件+甲都未刷好點解d圖紙咁難岀

飾品啊！

刷多個回避17爆機

即刻唔想刷而家個超高難,因為只係缺精書

r介？

咪就係

開到月尾31,刷爆!

刷返3隻介精書補平安

突然覺得把UR劍可能重好,有24命中被撚狗咁

平野冇好野

聽日2pm開始

有野抽未

刷定先

等下應該公布埋

開定先,應該就快有更新同新角資料